每條大街小巷，每個人的嘴裡； 見面第一句話，就是操你媽B

回塘

冇nmsl？

操你操你操死你噢

過年喎，可摸耳好笑D？